為配合國殤日，聽日全世界口號改嗌：

天滅中共，捍衛自由

天滅中共

捍衛自由

天滅中共

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

聽日全世界都要識嗌！